老老實實, 用NIKON影相d人感覺上比用CANON專業好多

用Canon有三類人
1) 師奶女人在鳩影花卉同小朋友
2) 毒男在低炒高炒女Model
3) 巴膠影死氣喉

唔覺。

如果Canon同Nikon都只計FF呢

如果係用 Olympus 呢？

會被DQ

用FUJI 呢?

用海鷗呢

有個押韻音

窮撚

用Leica呢

有人會衝出黎屌你

用福倫達相機呢

用sony呢 ？

polaroid呢？

用canon printer

你部乜撚嘢printer可以影相

求見識

用iPhone呢

用小蟻呢?

用phase one呢？

用contax 呢

分析正確

回到過去系列.....

用咩機都唔緊要
廢中最緊要都係要ccd姐